//>>built
define({"themes/FoldableTheme/nls/strings":{_themeLabel:"Tem\u0103 cu pliere",_layout_default:"Aspect implicit",_layout_layout1:"Aspectul 1",_localized:{}},"themes/FoldableTheme/widgets/HeaderController/nls/strings":{_widgetLabel:"Controller antet",signin:"Conectare",signout:"Deconectare",about:"Despre",signInTo:"Autentificare la",cantSignOutTip:"Aceast\u0103 func\u0163ie nu este disponibil\u0103 \u00een modul de previzualizare.",more:"mai mult",_localized:{}},"widgets/Scalebar/nls/strings":{_widgetLabel:"Bar\u0103 de scar\u0103",
_localized:{}},"esri/layers/vectorTiles/nls/common":{_localized:{}},"widgets/Search/nls/strings":{_widgetLabel:"C\u0103utare",searchResult:"Rezultat c\u0103utare",showAllResults:"Afi\u015fare rezultate c\u0103utare pentru ",showAll:"Afi\u015fare rezultate c\u0103utare",more:"mai mult",untitled:"F\u0103r\u0103 titlu",_localized:{}},"widgets/Coordinate/nls/strings":{_widgetLabel:"Coordonat\u0103",hintMessage:"Face\u0163i clic pe hart\u0103 pentru a ob\u0163ine coordonate",defaultLabel:"Implicit",realtimeLabel:"Deplasa\u0163i mouse-ul pentru a ob\u0163ine coordonate",
computing:"Se calculeaz\u0103...",latitudeLabel:"Latitudine",longitudeLabel:"Longitudine",loading:"se \u00eencarc\u0103...",enableClick:"Face\u0163i clic pentru a activa ob\u0163inerea de coordonate prin intermediul clicurilor pe hart\u0103",disableClick:"Face\u0163i clic pentru a dezactiva ob\u0163inerea de coordonate prin intermediul clicurilor pe hart\u0103",Default:"Implicit",Inches:"Inci",Foot:"Ft",Foot_US:"Feet_US",Yards:"Yarzi",Miles:"Mile",Nautical_Miles:"Mile marine",Millimeters:"Milimetri",
Centimeters:"Centimetri",Meter:"Metri",Kilometers:"Kilometri",Decimeters:"Decimetri",Decimal_Degrees:"Grade",Degree_Minutes_Seconds:"Grade minute secunde",MGRS:"MGRS",USNG:"USNG",_localized:{}},"dojox/form/nls/CheckedMultiSelect":{invalidMessage:"Trebuie s\u0103 selecta\u0163i cel pu\u0163in un articol.",multiSelectLabelText:"{num} articole selectate",_localized:{}},"widgets/Swipe/nls/strings":{_widgetLabel:"Glisare",swipeText:" Selecta\u021bi stratul/straturile tematic(e) care dori\u021bi s\u0103 fie glisate",
spyglassText:"Selecta\u0163i stratul tematic care s\u0103 apar\u0103 \u00een ochean",disableTips:"Face\u0163i clic pentru a dezactiva instrumentul de glisare",enableTips:"Face\u0163i clic pentru a activa instrumentul de glisare",defaultLayerHolder:"Face\u021bi clic pentru a selecta",selectLayers:"Selecta\u021bi straturile tematice",nItemsSelected:"strat(uri) tematice selectat(e)",showList:"afi\u0219are list\u0103 de straturi tematice",hideList:"ascundere list\u0103 de straturi tematice",_localized:{}},
"widgets/TimeSlider/nls/strings":{_widgetLabel:"Glisor de timp",enableTips:"Face\u0163i clic pentru a afi\u015fa glisorul de timp.",disableTips:"Nu sunt vizibile straturi tematice care detecteaz\u0103 timpul.",timeExtent:"De la ${FROMTIME} p\u00e2n\u0103 la ${ENDTIME}",layers:"Straturi tematice: ",speedLabel:"Vitez\u0103 de redare",liveData:"Date \u00een timp real",_localized:{}},"widgets/OverviewMap/nls/strings":{_widgetLabel:"Hart\u0103 de prezentare general\u0103",_localized:{}},"widgets/HomeButton/nls/strings":{_widgetLabel:"Prima pagin\u0103",
_localized:{}},"widgets/MyLocation/nls/strings":{_widgetLabel:"Loca\u0163ia mea",title:"G\u0103sire loca\u0163ie proprie",browserError:"Geoloca\u0163ia nu este suportat\u0103 de acest browser.",failureFinding:"Loca\u0163ia dvs. nu poate fi g\u0103sit\u0103. Verifica\u0163i browserul pentru a v\u0103 asigura c\u0103 loca\u0163ia este partajat\u0103.",httpNotSupportError:"Acest widget este disponibil numai dac\u0103 aplica\u0163ia este accesat\u0103 prin HTTPS \u00een acest browser.",_localized:{}},
"dgrid/extensions/nls/columnHider":{popupTriggerLabel:"Afi\u0219area sau ascunderea coloanelor",popupLabel:"Afi\u0219area sau ascunderea coloanelor",_localized:{}},"widgets/AttributeTable/nls/strings":{_widgetLabel:"Tabel de atribute",_featureAction_ShowRelatedRecords:"Afi\u015fare \u00eenregistr\u0103ri corelate",_featureAction_ViewInTable:"Vizualizare \u00een tabelul de atribute",ok:"OK",cancel:"Anulare",unsupportQueryWarning:"Stratul tematic trebuie s\u0103 suporte operarea de interog\u0103ri pentru a fi afi\u015fat \u00een widgetul Tabel atribute. Asigura\u0163i-v\u0103 c\u0103 capacitatea de interogare din serviciu este activat\u0103.",
exportMessage:"Exporta\u0163i datele \u00een fi\u015fier CSV?",exportFiles:"Export \u00een CSV",exportSelected:"Export selec\u0163ie c\u0103tre CSV",exportAll:"Export toate c\u0103tre CSV",options:"Op\u0163iuni",zoomto:"Transfocare la",highlight:"Eviden\u0163iere elemente grafice",selectAll:"Selectare \u00eenregistr\u0103ri din toate paginile",selectPage:"Selectare \u00eenregistr\u0103ri din pagina curent\u0103",clearSelection:"Golire selec\u0163ie",filter:"Filtru",setFilterTip:"Seta\u0163i corect filtrele.",
noFilterTip:"F\u0103r\u0103 a avea expresiile de filtrare definite, aceast\u0103 opera\u0163ie de interogare va lista toate obiectele spa\u0163iale din sursa de date specificat\u0103.",filterByExtent:"Filtrare dup\u0103 extinderea h\u0103r\u0163ii",showSelectedRecords:"Afi\u015fare \u00eenregistr\u0103ri selectate",showAllRecords:"Afi\u015fare toate \u00eenregistr\u0103rile",showRelatedRecords:"Afi\u015fare \u00eenregistr\u0103ri corelate",noRelatedRecords:"Nu au fost g\u0103site \u00eenregistr\u0103ri corelate",
highlightAllRecords:"Eviden\u021bia\u021bi toate \u00eenregistr\u0103rile pe hart\u0103",attachmentColumn:"Fotografii \u015fi fi\u015fiere",refresh:"Re\u00eemprosp\u0103tare",features:"obiecte spa\u0163iale",records:"\u00eenregistr\u0103ri",selected:"selectat",transparent:"Mod Transparent",indicate:"Selectare loca\u0163ie",columns:"Afi\u015fare/Ascundere coloane",selectionSymbol:"Simbol pentru selectare",closeMessage:"Ascundere tabel (se extinde din nou de jos)",dataNotAvailable:"Nu exist\u0103 date disponibile!\x3cbr\x3eFace\u0163i clic pe butonul [Re\u00eemprosp\u0103tare] pentru a \u00eencerca din nou.",
openTableTip:"Deschidere tabel de atribute",closeTableTip:"Ascundere tabel de atribute",sortAsc:"Sortare ascendent\u0103",sortDes:"Sortare descendent\u0103",statistics:"Statistic\u0103",attachments:"Ata\u015f\u0103ri",files:"fi\u015fiere",keepRichTextLabel:"P\u0103strare format de text \u00eembog\u0103\u021bit",whatsThis:"Ce \u00eenseamn\u0103 acest lucru?",richTextMessage:{explanatoryText:{line1:"${layerName} con\u021bine urm\u0103torul/urm\u0103toarele c\u00e2mp(uri) de text \u00eembog\u0103\u021bit: ",
line2:" care poate/pot include stiluri de formatare a textului, precum fonturi, culori sau dimensiuni de text.",line3:"C\u00e2nd sunt exportate \u00een CSV, stilurile de formatare se vor p\u0103stra sub forma unor etichete HTML. Pute\u021bi alege s\u0103 nu p\u0103stra\u021bi formatele de text \u00eembog\u0103\u021bit prin debifarea casetei \u201eP\u0103stra\u021bi formatul de text \u00eembog\u0103\u021bit\u201d."},example:{label:"De exemplu:",scenarios:{first:"se va exporta \u00een mod implicit ca urm\u0103torul text:",
second:"iar urm\u0103torul text f\u0103r\u0103 format de text \u00eembog\u0103\u021bit:"}}},noTablesAvailable:"Niciun tabel disponibil pentru afi\u0219are.",checkConfigutationToSelectLayers:"Accesa\u021bi pagina cu set\u0103rile widgetului pentru a selecta straturile tematice.",checkLayerListToSelectLayers:"Tabelul de atribute este sincronizat cu straturile tematice vizibile de pe hart\u0103, pute\u021bi utiliza un widget, precum List\u0103 straturi tematice pentru a activa/dezactiva straturile tematice.",
_localized:{}},"widgets/ZoomSlider/nls/strings":{_widgetLabel:"Glisor de zoom",_localized:{}}});